# Nước tiểu có cặn là bệnh gì

Nhiễm trùng đường tiểu là nhiễm trùng một hoặc nhiều phần của hệ đường tiểu – bàng quang hoạc thận, hoặc ngay cả niệu đạo hay niệu quản. Ngoài đi tiểu có cặn, dấu hiệu nhận biết bệnh nhân nhiễm trùng đường tiểu. Xem tại link: https://bit.ly/3i1qsGc